睇完林鄭live, 停一停，諗一諗

停一停？ 諗一諗？？

唔諗由自可，一諗就好撚火！

一諗起呢幾個月，
要用咁多香港人嘅性命/前途/受永久創傷，
先換黎遲左三個月嘅一句正式撤回
(仲要係下年度立法會上動議咋！
立法會過唔到都撤唔到架) ,
真係嬲到震，好傷心，
無論點都好，
一日爭取唔到
真。五大訴求，
一日我地都對犧牲咗嘅手兄弟唔住！！

五大訴求，缺一不可！！

我真係好撚嬲呀屌

真。五大訴求， 缺一不可！！！！

港共殺人政權企圖以錄音、撤回、學季開始
轉移太子地鐵傷亡、
六警壓脊椎休克 至今嚴重昏迷、
新屋嶺、民主人權法案、
臥底實彈、武警滲透、清朝債主權問題
連串核彈事件焦點
醒呀大家 政府帶緊風向
背後繼續大清算 入獄 利刑 一年後被失蹤

林鄭錄音：事件現時已經上升至「國家主權及國家安全的層次，加上世界兩大經濟體前所未有的張力」，她可以做的已經非常少。

#1down4togo

暗黑兵法劇本 出沒注意：沒收gear 未來兩星期大量武警喬裝示威者 嫁禍衝擊內部分化示威者、酷刑凌虐威嚇被捕人士、邊緣打壓香港 渲染港獨 阻抗爭之風蔓延內陸、假新聞、擺拍、編輯、洗腦文宣製造風向 污名化運動、暴力鎮壓 拘捕 扣留 私刑 企圖瓦解前線、文宣 抹黑 嫁禍 插贜 示威者、暗殺 第一滴血 企圖逆轉民意 國際譴責、市民絕望噤聲 憤怒冷卻、中立派 賺錢派 政治疲勞、鼓吹經濟下滑風向 富豪商家屈服 加速瓦解、學季始開，拖延 分散 擊破、白色恐怖、清除異己、染紅香港、洗腦教育拖字訣 雨傘結局 ⋯

這不只是反修例活動
這是屬於香港人的時代革命

流水革命